Ik zou graag zien dat u een dergelijke regeling, mijn lieve, geassocieerd met u. Je dacht altijd goed, wist je dat niet?
Ik heb gedroomd dat de anderen - zelfs Trafford en Selvaine--waren nogal lauw, totdat deze laatste paar dagen en sinds het huwelijk."
Esmeralda begrepen.
Het was pas na haar huwelijk dat de regeling mogelijk was geworden.
"Ik neem het meeste belang bij heeft," zegt hij.
"We gaan , jij en ik, en bekijk de werklieden; en wanneer het fundament is gelegd hebben we een enorme lust en lak de hele plaats rood."
De hertog keek haar doubtfully.
"Niet rood- nogal een staren kleur, mijn lieve--alle rode?"
Hij zei, zwak.
Esmeralda gelachen.
